一人一個唔小心整喊同學既經歷

中五畢業營，有個男仔玩行石春路，一除鞋臭到飛起

我哇左一聲出黎，佢就喪喊，應該佢自己都聞到

你記錯小五下嘛

你小五畢業？

整跌左男同學個腸仔包，搞到人地當場痛哭

將女同學個書包當波咁踢

咁就記咗個小過

掉鳩佢條裙
點錯相

收埋女同學個筆袋 之後佢就喊

幼稚園爭位玩煮飯仔兜野刮到兩邊面損哂條友即刻爆喊

最後見校長

堅中五發生

中學同學唔知擺左個銀包係邊，我見佢咁傍惶周圍搵就忍唔住笑
佢以為我收埋叫我拎返出黎，但真係唔關我事
然後佢喊左，最後係自己書包搵返

當場痛哭

同學行行吓喺我面前仆親 忍唔住笑咗 爆喊 嚇死我係咁氹番佢

小6就放學嗰時同個女同學傾計，比老師見到話要留堂.....之後佢喊

試過小學體育堂打緊籃球 個女同學係隔離場打左個波過黎 我拎起個波諗住比返佢 但係又懶唔想行過去 所以一野拋過去 點知一野轟中佢塊面 佢喊爆仲同啊sir講話我蝦佢

笑左😂

平時比女個女同學恰開
有一日上VA同佢講'咁肥就咪un 凳啦，陣間坐爆凳都唔知笑唔笑出聲好'
之後佢開始爆喊

臭閪

低form果陣要係學校食飯
有個箱用黎收返d食完既飯盒
食完飯成班係度玩 推推撞撞
我唔小心推左個同學入個飯盒箱度
佢比我推到向後行 比個箱kick到之後成個坐左落去
跟住喊

中學班主任鐘意乖女衰仔咁分位坐 果時坐我隔離果個係全級第一
有一日我無寫手冊佢叫極我都唔聽 就咁就喊咗

咁都喊

向佢示愛

上視藝堂畫畫，隔離個女仔問我覺得佢畫得點
我問另一邊個男同學點睇，佢話好樣衰
我同個女仔講好樣衰呀，之後就個女仔就喊了

專登就大把

唔小心既話印象最深就係F.4/5個做LAB個陣

個次我唔知做乜鳩用腳 "了" 張摺凳過黎

了了 下成張凳跌左落女同學隻腳到

(撞到小腿個條骨, 平時我唔小心撞到都痛到仆街)

睇住佢個樣由死忍到爆喊

我除咗講sorry之外，都唔知應該講乜嘢好

踢爆女同學瀨屎
好對唔住

可能佢責任感大掛 以前我成日唔寫手冊欠功課班主任交代過要佢監我寫手冊

最後做咗你女朋友？

中學四眼女同學副眼鏡斷左一邊，
之後用blue tag黏在一起，我係咁笑佢就喊了

中學個陣買左d假小強，像真度都幾高下！
帶返學校俾隔離位男同學見到 佢女一手拎左再掟左去前面位（我坐最後）
掟中前面位個女同學，個女同學驚到當場爆喊
我見到佢喊到咁 我仲驚過佢
雖然唔係我直接整喊
但都好驚俾老師屌我帶埋d咁既野返學

戇鳩仔 曲到圓都唔明?

戇鳩直必 人地笑你同學俾人笑腳臭都喊 係小學雞呀 你又真心答

剪左女同學頭髮

中二午飯時間整跌個男同學隻叉，之後佢坐係個位喊

小學，有個男同學冇拉褲鏈
我係大聲同佢講
佢就喊住話要話比老師聽，之後走咗

細個太天真千年殺左個女仔

仲要好似好醒咁 柒到無眼睇

用漿糊筆幫佢gel頭

結果罰企+俾人屌一輪

小三留堂我坐咗落一個好易喊嘅女仔個位 佢喊到仆晒街 you face .....

痛到喊，我都試過exactly係咁，但唔係lab🤥

中學玩閃避球一野轟中暗戀我果個女仔
佢跑左入廁所喊

中四定中五串個女仔係垃圾，佢喊左，我當無野發生，個班主任安慰佢但無屌我

咪傻la

插入處女女同學 喊哂口

bio 好似有教過點解個度會咁撚痛

不過俾返哂老母

隔離位個女仔d汗毛好多下
有一日突然想玩野問佢
"xx 其實你有冇諗過弟鬚"
開頭佢冇理到我 但過左半分鐘 就喊住衝左出去

求解釋

到呢架都成日撞到果個位😒

有個女同學好鐘意喺枱畫動漫啲女角色，有次趁佢去咗廁所，同個朋友用擦膠擦走枱面動漫女個頭，再畫番Mr. Bean大電影喺油畫上手繪嘅光頭上去
個女同學番嚟望到喊到仆街

踢波省到女同學

同佢表白

佢話等咗好耐了

一巴車落去 佢就喊左

中一訓練營 有條友沖涼掛左條底褲係門出面
我見到條底褲有屎積

然後我叫哂其他房d人黎睇 然後條友出黎喊到仆街 仲咳到d口水絲流哂出黎

中出左女同學

爽到喊
FF

中一有個女同學好鐘意meat我手臂，有其他同學話比老師知，打埋電話比家長，佢以為我報串，佢就喊左

比條友玩我電話
番到學校一野揪起佢屌鳩佢，跟住件衫爆左紐
跟住佢喊濕左成本英文書

幼稚園坐校車同隔離位講話要唔知點樣打佢打到流鼻血，又話插佢眼
之後佢喊，保姆走過嚟睇吓咩事，我就扮曬嘢俾紙巾佢，佢覺得我好乖
唔知點解細個咁邪惡，而家小巴嗌落車都唔敢

掂到佢個影

IVE 上緊堂扮嬲，之後兇到個女仔喊
條女話佢咁耐以黎第一次俾人兇到喊

聖誕交換禮物 入一疊聖誕卡包好 同學出去逐個抽當場拆 超靜女同學抽到呆撚左爆喊

小學個陣
有次好急尿 一落堂狗衝去廁所
一嘢bang埋道門個陣
夾到個同學隻手指
但我唔知仲痾緊尿個陣
個校工開咗道門
當我同個同學對望咗兩秒 知道發生咩事嘅時候
兩個都爆喊

抵撚死

中一開頭埋唔到堆得自己一個人
有班女走過黎唔記得做咩好似恰鳩我
又拍鳩我個頭又扯我件衫 扯到個袖爛埋
果一刻火遮眼一巴車落條女到佢眼鏡都飛出黎
(好彩無跌爛 淨係花左少少)
之後佢就爆喊

幼稚園😱

中二喺7仔同個女同學講話佢好肥 返到屋企打俾我喊話唔喜歡我咁講 其實佢唔肥 仲ok好樣 早兩年做左某位填詞人嘅老婆lu

將同學仔隻蕉揼咗落垃圾桶， 佢唔小心將隻蕉 掉咗 落地 我睇見隻爛蕉 直接 掉咗落垃圾桶

利申:老師

中一蝦個肥仔同學一野撞左佢落樓梯
佢喊 我話我都比人推到先哄到佢
之後無事

係office笑撚咗出聲

1999

中五有活動要搬櫈圍圈
個head prefect同同學玩緊
係我面前擺嚟擺去 阻住我搬
好大聲咁屌左佢一句叫佢死開
然後佢喊左成個鐘

係班房同fd企係度吹水
之後我擰轉咗面睇壁報板d嘢
睇緊果陣拍個fd 叫佢睇
拍咗幾下 講咗句"點解咁軟熟嘅 "
一擰轉面 原來係個女同學企咗係度
我fd行開咗我唔知
仲要拍中個女同學個波
果次係我咁大個仔以嚟第一次掂女仔個波

果刻睇住個女仔由 > > >
之後就爆喊 我勁無奈又好驚
我係咁講sorry無心，叫佢喊還喊唔好咁揚
好彩無人見到 如果唔係當我變態佬都似
最後變成best fd 依家大家出咗嚟做嘢
都間唔時約下食飯 講返件事

Form 4開學嗰陣坐後面個女仔係咁整我，放lunch嗰陣襯佢自己一個人，的咗佢去樓梯玩佢啲頭髮梳佢個頭(佢啲頭髮超長)，唔比佢走，返到班房佢爆喊

係咪A字頭英文名

小六踢爆咗個女同學出貓,
其實個試已經唔重要, 當時唔知做乜屎忽痕舉手話咗俾呀sir知

好對唔住
當時佢係鐘意我, 我拒絕咗再加踢爆佢,
嗰時應該好憎我

唔小心仆親
咁岩撞到個個女同學 連人帶瞓左係地下度
仲要咁啱巨龍頂住佢

中一嗰時喺女同學個位食飯，之後食食下唔小心成盒飯倒左入佢個書包入面之後佢喊到仆街

你而家有無女

小學等校車嗰陣有個小一 二晚女仔見到有人'了'鼻屎 跟住就喪喊話有個哥哥'了'鼻屎

食左幾個女同學隻豬， 入個下佢痛到喊

試過有同學食完飯係班房瞓陣覺，佢個口無合埋係咁流口水，我即刻塞咗條j落佢口，佢起身即刻爆喊

破女同學個處整喊咗佢

中學上乜嘢視覺藝術堂 將啲水彩fing左落對面個女同學個心口度

中三考完試玩扑傻瓜，同個朋友夾計用報紙打鳩個on9女同學

可能係比其他人收埋咗，然後癈事搞大件事放返入佢書包

問你拎果陣咩語氣

放學中學玩香口膠掟中左個女仔上身即刻幫佢用水整甩佢不過個範圍越整越大搞到佢係街到仆街哭D人望住哂最後請佢食雪糕先收聲

同鄰座女同學傾傾吓計
佢講完野之後對望幾秒
見到佢有條鼻毛凸左出黎
我講：你條鼻毛啊....
之後佢伏係度喊
年少無知 勿相認

中出左佢

本身唔妥個女同學，有日我將佢個粉紅色書包油到變黑色，跟住佢係度喊

小二個年體育堂
分組同個女同學
唔知咩事攞粒排球掟佢
事後好內疚

將個女仔成個放左落垃圾筒

精神鴉片

踢波 唔小心散中個女同學 即刻喊到9彩
佢老母仲要投訴我 搞到我比屋企屌到仆街

低form 果陣on99 成日throw 水樽上去把轉扇到玩
有一次反陣打到個女同學塊臉
腫撚曬
之後成班男仔比人扣5分操行分
果年conduct D撚咗

先扣5分 又幾抵玩

我想威嘅時候
女同學鬧我大笨蛋
咁我緊係忍唔住駁佢嘴啦
我講我就是笨才會喜歡你 我就是笨才會追用功讀書的女生

之後佢就喊啦
但係我當當大男人點可以為兩滴淚而低頭呢
所以我就轉身跑走 捍衛男人嘅尊嚴

女同學一望到我就喊

中二個陣笑個女同學頭髮少，似某呀sir，即喊

小二睇左女同學默書成績同fd講
佢喊著同老師講

小學嗰陣
dum同學嗰書包，條帶斷咗
佢喊住搵呀sir

最後要賠錢

小5個時拍咗拍個男同學既手
過咗半個鍾 佢突然爆喊話隻手好痛

是咁的，我中學休息時間，想整蠱一位成日蝦人既男同學，倒小小水落佢個位度，等佢中伏，點知有位女同學坐左落去（果個男同學個位），一d反應都無，咁我走去同佢講啦，點知佢無啦啦爆喊

留意到個個都係女同學

有無唔小心整喊男同學

俾返哂老師

係中學
我就同個兄弟好fd
點知有個女仔鐘意佢
咁啱嗰排我同佢中二病發作
一齊話唔拍拖

玩互吱嗰時督女同學條腰
但佢咁岩烏低身所以督到佢個波

應該一嘢塞個雪糕落佢心口
香口膠凍硬咗先清潔到

Mr bean?

小二小息個陣見到女同學抄功課
諗住玩下野笑尻佢仲叫曬成班人圍住佢睇 然後話左佢一句：你好蠢
跟住佢入左廁所爆喊 上堂都未出返黎
老師知咩事之後要我道歉 又話我冇風度

Btw 個女同學幾靚女 而家做左model

又想我岀招

升中二有個新既女同學坐我前面
而我從來未見過咁長頭髮既女仔
之後我忍唔住拍佢膊頭同佢講
「嘩你啲頭髮長到可以敏屎！」

之後佢喊到癲左

去到咁盡

好唔小心下

小學調位！個女同學比老師調左去我隔離坐，之後佢就喪喊

Your face...

一路食住送俾我既生日蛋糕 一邊拒絕左鐘意左我4年既女高中生
然後佢個包包面開始泛紅 之後喊到仆街

番學，坐隔離個女同學要玩煮飯仔
同佢玩咗陣，發現老師惱睥住我地
我就好正經咁坐好望住老師唔玩
但係個女同學唔知死，一直伸著手埋來
叫我食佢煮的飯
我覺得煩，一啖咬落佢著手
佢即刻大喊，全班望住我地
放學仲要見家長

個年我4歲

這些機會

小學坐隔離個女同學叫我大力meet佢
然後我真係大大力咁meet 跟住佢喊

早幾個月同個唔輸得嘅同學玩SF5
利串本身少玩 佢玩多過我
跟著係我咁打贏佢之後佢開始眼濕濕
最後係咁喊

我都試過 有一日無啦啦起勢串個女仔 搞到又喊又嬲

小二時候:藍尾欣個波係咪好大呀？

佢喊住話比老師知

老師:你咁賤格嘅，罰抄成本reader book

中學試過用對襪扔師姐 跟住佢喊

收埋女同學本工課
打左女同學一巴

試過將女同學個鐵筆盒壓到成個波咁，再幫佢攤返開 成個鐵筆盒''巢''哂

絲？

點解要喊

中二個陣借左同學部電話嚟玩
趁佢去廁所幫佢加返個密碼再將螢幕轉做AV女優相
佢返到嚟試左幾下開唔到鎖，即刻喊
最後比人記咗個缺點

揸個大波女同學個波

見個女同學對手好白滑...上堂一啖咬咗落去 俾人笑足成個小學 但咬嗰吓好正

利申: 嗰陣小四

中學鬧個女同學做洗衫板 因為佢太平
佢喊左 之後好內疚

小學試後自由活動堂個陣
比個扮野臭閪叫我唔好傾計傾到咁開心定咩
我講左句學你咋
你岩岩咪同我地一樣
之後佢碌大雙死人眼凌空睥9我
一路睥對眼一路漸變做眼濕濕眼眶
然後一滴一滴眼淚流出黎
但仲keep著凌空睥
最後突然伏係檯大喊
班主任目擊到成個過程
然後wfc
繼續撳電腦

小二上完游水堂 其他同學已經換完衫返左課室
得返4,5個同學同家長義工
突然同學A大叫 我條底褲唔見左呀
家長義工就叫大家幫手搵
搵到要上下一堂都搵唔到 唯有返去上堂
一返到課室 我班fd就問點解咁耐先返黎
我平鋪直敘地話 同學A唔見左底褲
(聲量唔大 得一兩個人聽到 亦唔覺件事好笑)

點知同學A聽到 就衝埋黎
發哂癲勁大聲話"你做咩同人講我唔見左底褲！"
然後爆喊 同時大半班人知左

與此同時 其中一個家長義工上左黎
企喺門口 大聲講
"同學A唔見左底褲 你地邊個笑佢我就話俾老師聽！"
結果全班都知哂

後續: 嗰時勁內疚 怕俾老師屌 流左兩滴眼淚
返到屋企同爸媽講
佢地笑到痴線 仲要安慰我
"你冇錯喎傻既 佢最初又冇叫你唔好同人講"

可能人地窮等人家，得個腸仔包食，仲要俾人整跌，唔喊就假

都有﹐細個好鐘意LUNCH玩掟粉刷
咁一路掟黎掟去﹐到我個時掟中左個同學
佢喊住咁拉我去見訓導﹐佢好大力(比佢捉住走唔甩)

中一嗰時黃大仙誔晏就就會開party大食會玩遊戲咁
咁當時就玩緊扑傻瓜 我做扑人嗰個
去到一個好文靜講野好細聲既女同學
我已經將紙造嘅棒放係佢頭上面 好慢好慢咁數 1 2 3
佢都係冇開口冇出聲叫其他人名等我轉移目標
我就好細力幾乎掂一掂咁扑落佢個頭度
佢就喊左出嚟走咗出課室
搞到我哋冇曬mood繼續玩

個陣隔離女同學寫左封情信比我 個時年少無知好撚驚青唔知點算 擲左垃圾桶到 點知比人見到 後尾個女同學知道左喊到仆街

小學同個同學玩007入子彈
連贏佢幾場之後佢嬲到喊

又係同同一個同學，嗰陣幾個人玩彈擦膠
我用粒超大嘅擦膠極速彈走左佢嗰粒幾次
佢極唔憤氣，到第二日佢買左粒仲大粒嘅
點知我都係一野秒左佢，佢又嬲到喊

彈bra帶
明明本身玩玩下 無啦啦喊

猜輸左要俾人畫面+放學前唔準照鏡

畫左碌鳩係女同學塊面…

串個女同學點知佢攞本數學書扑鳩我個頭 扑完佢係到喊

當年DSE溫書既時候有女仔frd問我數
我見佢步驟兜左一大個圈, 順口講: 咁做法會好蠢喎
跟住一路教佢一路眼濕濕
後尾佢個frd話返比我知, 原來佢以為我話佢蠢

扣5分已經d
想像到操行有幾差

中二個陣借後面女同學枝hi-tec-c,點知跌咗落地就斷墨，佢就開始喊

小六一拳打到個女同學咀角流血

中一同隔離女同學玩鬥快飲水
我飲到漏哂口滴落張枱到，佢攞我本書去抹枱
我屌佢幾句就喊足半日

全班人仲怪我小氣，最後仲要我氹番佢

小學坐係個女仔隔離
咁嗰陣仲未知咩叫嚟m
個女仔舉手話要去廁所
佢一起身
我就忍唔住大嗌
你條裙流血呀

佢喊住咁去廁所

上PE堂諗住除左女同學圍係腰既外套
點知佢d PE褲好鬆一齊除左落黎見到

士多啤梨底褲
喊到pk

小學上pe堂果陣，老師叫所有人坐低，大家坐低哂之後 我個fd突然企左起身，咁我咪叫佢坐番低，再拉一拉佢個人咁 點知唔覺意拉到佢條褲結果除左佢條pe短褲落黎 全班望住佢著底褲低左喺到，然後佢就爆喊

個個都係整喊女同學
屌你老母男校撚有女同學

有個同學成日都要我同佢吹水 有時會覺得好撚煩
卒之有次心情差忍唔住講左句 咪撚煩我得唔得
跟住佢靜一靜就喊左出黎
睇住佢係咁用手抹眼淚但d眼淚都係跌左落張檯
即刻心都軟埋好撚內疚

玩野擦平晒女同學新擦膠既角
跟住佢望住舊擦膠喊

覺得女同學喊最驚唔係佢喊，係驚佢喊到老師黎

以前中一定中二，有個幾清秀既女仔，幾秀氣

唔知係咪因為個人有氣質，無乜女仔埋佢身同佢玩

咁佢坐我隔離，識左幾日

有日見到佢自己一個食飯

咁男仔唔介意自己一個食架嘛，無理到佢感受

咁lunch time 之後就問佢，喂你頭先自己一個食啊？

佢聽完之後唔出聲咬嘴唇，過左十幾秒之後咪抽泣

咁老師見到就大聲問我乜事

咁我於心有愧，就話唔方便講( 比佢喊先搞到發現有問題)

之後落堂如實同老師講就無事

之後幾年之後中五定中六

佢就變左女神級果d，4-6同班

有次右係坐佢隔離

咁有一次佢第一次戴push up 爸

咁我一向有望開，發現大左，應該係佢鼓起勇氣第一次戴

咁我見到個瞬間就

咁樣左，果時好似幾hit 呢張gif

然後我就笑吟吟咁問佢:辛唔辛苦

佢:下？

笑吟吟:透唔透到氣啊

之後佢就喊

咁我講個整喊男同學既經歷囉
中六果時上elective轉課室去咗中一果層 咁啱隔離班房有miss屌緊個中一
我地成班即刻唔理自己個阿sir衝出去食花生 個中一可能見突然咁多人望住自己比人鬧就眼濕濕跑出去走廊捉住檔桿大叫你地再唔走我就跳落去
唔知邊個契弟爆咗句你隻腳都未伸出去家陣你大我呀 個中一就爆喊

最後點

夏天最熱個日一野係個女同學面前隊曬佢枝大津路 跟住佢就喊
之後買返成個月野飲比佢

呢個勁仆街

巴打就咁流失咗個食女神既機會

中三個陣有個女同學紮辮
我攞左把較剪剪走佢條辮
結果我停課3日 條女喊到仆街

form1果陣有女同學甩左條眼睫毛, 就喊
要隔離位男同學同佢條眼睫毛道歉, 男同學又真係道歉
最後女同學好寶貝咁用膠紙痴住條毛係手冊

小學有個死肥仔同學最鍾意認屎認屁
有次我地幾個人夾埋作故仔, 話出左隻新GAME好好玩, 問佢有冇買
條友話有買, 仲好興奮咁同我地一齊討論, 講到似層層咁
後尾我地自爆根本冇隻咁既GAME, 一齊指住佢黎恥笑
佢就開始喊到紅到面晒咁走左去, 真係小鳩氣

無架，世界無咁多愛情故事
佢係中學頭幾名果d 我就留級邊緣
注定唔係同一類人

呢個最仆街

有次返幼稚園幫手睇住啲細路
有2個細路玩lego 1個整左把劍 1個整左個盾
整盾個肥仔叫人試下用劍打佢個盾
咁個細路就好細力咁打啦
點知個肥仔突然勁喊話人地打佢d玩具
整劍個細路直頭o曬嘴 呆比唔知比咩反應
我全程目標 笑到痴線

成個post都好pure

有
其實我由細到大都唔係啲會篤背脊嘅人
唯獨嗰次發神經

個女仔都叫女神級
係當時我唔知頭唔知路拒絕咗佢

依啲野好難講嫁 結果當初中一你同佢一齊食飯 結局可能已經唔一樣

破咗女同學個處 趴係我上邊喊曬

拎抆完屎既廁紙 比人抺人

人地蹲底
我係人地個頭到放屁

唔計啲話破人處整喊人既膠回既話

發現好多人暗戀我而我又頄嗡HURT咗人......

點解我咁柒

𡃁仔 你做咩拍我老婆個波呀

細個唔識

佢一定好撚憎你
明明可以約佢食飯

推咗個同學落樓梯，之後佢喊咗

唔小心射左入去

細個一男一女食飯一定俾人笑

卡關 所以喊出黎

小四 本身同個女同學嘈緊 佢咒我病 我知佢有養兔仔我咒返佢隻兔仔病 佢即爆喊

無試過是否可悲

個女仔是咪姓張
如果係我識佢

中一果陣有個女同學成日“了”鼻屎加食埋
成班都唔鐘意佢
果時好興玩一樣野叫“臭蛋”
個外型係扁嘅而中間有個掣，一禁落去幾秒後就會膨脹
當膨脹到個臭蛋頂唔住就會爆破
陣味係壞左好多日嘅蛋咁樣
之後我趁個女同學去廁所嘅時間禁粒掣放係佢書包再順手再拉埋拉鏈
之後成個課室臭到仆街
成班都頂唔順走左出走廊唞氣
個女仔返到黎發現個書包勁臭加d書濕晒
企左咗喺度爆喊
連老師都頂唔順教唔到書
細個唔識野，到大左先發覺自己好衰

前排見返佢，好似生活得幾好咁
希望佢唔記得左喇

係咪大個咗唔再會「唔小心」
而係明知會整喊人 都會做

小學一年級果陣 見到有個同學個口塞滿食物 問左佢一句 嘩你食緊屎呀？ 佢咁就喊左

比人傳話我鍾意個女仔
跟住個女仔係到喊

唉 自己見到之後都唔開心

玩類似閃避球嘅game但係唔比揼個波

我一下近距離爆左個女同學個頭佢係到喊我仲on99係到笑

中小學嘅男仔真係勁幼稚
上面成班恰鳩人話唔小心整喊人

一年級已經咁口臭

我小一講仆街

唔知仆街係咩嚟，只知道係唔好嘅代名詞，好似傻仔咁

咁有次就同媽咪講

執返好d鞋佢啦仆街！

俾佢掌嘴嘴到留晒血

屌 我有同樣經歷

小二果陣足球隊練波果陣唔小心將個波省落同學條巨龍度 跟住佢喊 我就冇啦啦比呀sir鬧 諗起都覺得on9

小學排隊>打同學尖>同學喊>我俾老師屌
試過好多次，都唔知佢係咪專登，好仆街

我淨係記得因為好小事 唔知做咩話左個女仔幾句
跟住佢就喊 班房入面其他人望住我 我就變左罪人
最後買左盒朱古力請返佢食 第二日先笑返

中一同同學一齊飲茶 好心想叫個女同學食啲腸粉 點知口快快講咗「食啲粉腸啦 ！」然後佢就喊

食左佢粒糖

小學果陣，男仔黎

以前細個呀媽去酒樓打牌都會帶埋我去，去到我就同其他小朋友係樓酒周圍跑。

有日有人提議話玩打擂田，咁我細個果時好男仔頭，果排電視又做緊撻出愛火花，我就一野講句左'無敵風火龍'，將個女仔撻左落地下，個女仔喊到PK，果時其他細路即刻話俾佢呀媽知 ，好彩班師奶係隔離話細路仔玩下姐，先冇事

痴撚線

細個用迪士尼筆袋
之後有個女同學話想借黎睇
之後我話唔借喇
佢就搶
咁我就梗係唔俾
之後佢唔夠我爭跌左係度
之後就
從此佢就無再同我講過嘢
諗返自己其實幾仆街
好似恰女仔咁
其實俾佢睇好似都無咩大不了
事後仲要寫悔過書....

小5個陣搶咗個女同學份功課抄
佢係撚咁喊

最後fd到呢加 算唔算係青梅竹馬？

食左未？

中學果陣同個女仔玩玩下唔覺意抆爛左佢書包吊住隻公仔
之後佢就喊
但係後尾追住去氹番佢 佢就扁晒咀咁將隻公仔塞落我恤衫袋到
然後話要我番屋企聯番佢

唔知佢仲記唔記得呢個情境 不過我就好深刻

我小學都係咁
不過喊果個係我

好似冇整喊過...
但試過見到女同學喊...

行埋去比佢挨住喊左陣

之後做左我女朋友

EX

即刻拍同我雙手打牆一粒鐘

中一拎個condom笠落女同學個水樽到
跟住除返出黎
佢唔知飲左啖 有人同佢講返 爆喊
搞到我唔知點好

好sweet

有個女同學成日要我請佢食m記早餐
有日真係買左
佢好開心食住咁話點解你今日咁好請我食早餐既
我話我當餵狗咋
然後佢爆喊

巴打唔好唔開心

個個都整喊女同學，我分享個男同學㗎啦

都成廿年前，

中三嗰年體育堂踢波，分完組，

對面守龍嗰個校隊嚟嘅。

咁踢踢下我隊有個攻勢，比佢撲到，
然後佢就好撚串咁原地碌翻個波比我地，
再扮撚曬足球小將咁比個倒轉手指公我地，
佢應該以為自己好撚型，但場波其實冇女睇。

我係後邊追上嚟見到個波就一野鳩省埋去，
冇入到但中柱反彈，省中佢個頭
佢手指公都未收翻就瞓底咗

條友起翻身之後仲指住我然後做𠝹頸個動作，
我心諗係咪省到佢傻撚咗

後尾臨完場我地兩邊仲係0:0
我見個波交到我頭頂就玩野，
打算瞓落地嚟個倒掛鳩勾完算。

點知又射撚中佢塊面，
結果兩下哨子之後佢跪係度喊

之後嗰幾年見親佢佢都想殺咗我
我連SORRY都冇機會講

後生可畏 咁細個就識啲咁精妙百搭嘅詞語，你啊媽當然要掌賞下你

細個真係當佢地弱雞版嘅男仔咁玩咁恰

好有畫面，個女仔靚唔靚

拎左肥仔盒雞脾飯 然後佢喊

樓上知唔知咩叫唔小心？

你唔係以為我專登蝦肥仔嫁
大家都order學校雞脾飯盒 我排隊拎飯先點知最後一盒wor
估唔到佢咁易喊

細個時有個女同學好鍾意恰我，成日問我鍾意邊個、邊個最靚

我最後俾佢煩到講咗出嚟

有一次，佢拎咗我枝筆，要錫我心上人一啖先肯還我

我見老師唔喺度，居然真係走去錫，結果我鍾意嗰個爆喊。之後老師嚟咗問咩事，我好驚俾人篤出嚟，冇出聲

雖然唔係唔小心，但真係記一世

可能佢中意你

以前小學 隔離位坐個肥婆
佢日日唔洗頭 係咁r啲頭皮出黎
仲要好臭好油
跟住有一日諗住好心提下佢
叫佢不如去下salon洗頭
會洗得乾淨啲舒服啲
之後佢喊左成日
阿sir走黎問我做乜事 我話唔知
好想同返你講聲sorry

但真係好臭

個處咁就無咗

果時中學好興玩千年殺插人屎忽 有個肥仔比人恰開既 體育堂完左果時比5-6個男同學狂插 之後有個女同學無啦啦狂喊 之後先知原來個女同學肥左科數學

中一
踢波 一抽射中左女同學個頭 淆到我

我呢個世界級
除人褲，點知佢個日冇著底褲
全班望到曬

聽我朋友講，有次佢上堂則邊有個肥婆un凳，佢一腳踢走張凳。個肥婆就跌低左再順勢企番起手一巴刮到佢訓低左，之後話太痛流左眼淚。

有一次考完數學測驗 隔離條女話太難係度爆喊

我緊係即刻安慰佢同俾紙巾佢

屌你老母最後佢8字頭我好似得六十幾

之後係咁笑 佢又唔諗下個時邊個喊到好淒涼

小學好百厭
同女同學仔坐 成日玩9佢移開張檯 拉開距離
又成9日搞佢頭髮

最後 我入左男校

小學攞支鉛芯擺落原子筆支芯裡面
成支鉛芯都係墨水
然後擺落女同學張凳到
佢返到黎一坐低成條裙都係藍色
然後佢後面既同學提佢
之後佢就開始喊

高中嗰陣我日日叫個肥婆Mei nu 支那語美女
有一日佢上堂嗰陣喊左

小四時同老死拎個肥婆同學枝無印墨水筆入廁所拆出嚟裝水。佢爆喊其實做完嗰一刻都已經好撚後悔，好彩既係佢好好人冇篤我哋出嚟 對唔住

小學有個仆街擠膠水落我件衫 打到佢喊

多數都係我俾人整喊多啲

小六 同個女同學玩 大家郁手郁腳之間無意中拍到佢個胸
之後佢即刻喊 搞到我認晒錯同安慰左勁耐先冇喊
驚到仆街

同隔兩個位嘅同學講左句 「屌你老母，一陣去邊到食飯」然後坐隔離個女同學以為我講粗口鬧佢，跟手爆喊

現眼報

條j太大，嚇親個女仔

幼稚園打人

小三個陣唔小心拎左隔離女同學枝公主筆 佢喊到鼻涕都流出黎

中五果陣有個肥仔留級生，同埋我果班本身有個大肥婆，話說果陣調位係抽籤調位嘅，佢地連續幾次都抽到坐埋一齊，之後個肥婆話我地班夾埋恰佢，喺到爆喊

lm

小學個陣比個女風紀捉我唔攝衫
我凶佢話你返屋企小心d呀 你死硬
之後佢驚到喊左出黎

請個女同學食檸檬

仲有次中二
坐隔離個女同學好鍾意print歌詞出黎唱歌
有次我頂唔順同佢講
[其實你知唔知你唱歌好難聽]
之後佢伏低喊左成堂
miss問咩事
我話 我話佢唱歌難聽
成班笑到仆街
我就要寫道歉信

放學踢波 有個女仔企個龍開隔離 之後我唔小心射中左佢

大圍？

表白，跟住佢就喊住走
之後冇講過野

轉座位表張膠卡，個角插到女同學(全班最靚)隻眼，佢喊左一個小息，佢班女仔fd都屌鳩我一個小息

試過係班上度話個同學講野唔正
仲要果陣同佢都幾fd
講完果下好後悔 之後佢就避開左我
再講多次對唔住

注定孤獨一生

唔係讀男女校 睇呢個post睇到喊

特登踩格離位女同學隻靚鞋，跟住佢爆喊，個陣上緊堂嚇死我，好掛住中學

好似大學無野爆

中五個陣有個女同學坐我前面 小息個陣佢都會轉個身面向我同我傾計 咁我有時會傾傾下計整d野嚇下佢
有次傾傾下 我扮晒用拳頭打佢 即係將個拳頭揮到去佢塊面前面就停低 嚇到佢彈起
如是者我連續做左呢個動作幾次
就係最後一次 我唔小心真係將個拳頭一野打左落佢個鼻到 而且我自己都feel到都幾大力
到我嚇到彈左起身 佢摸摸自己個鼻 跟住就喊到仆街 喊左成個小息 仲周圍同人講我打佢 後尾我第二個小息請左佢食糖就原諒左我

小學 唔記得小四定小五
小息嗰陣玩跳大繩 我負責fing繩
fing fing下突然有個隔離班嘅同學仔唔知做乜鳩行埋嚟喊
佢話我唔知fing到佢定搞到佢仆親

但係我同對面一齊fing繩嗰個同學都完全見唔到 & feel唔到有整親佢
最後我哋都冇理佢,由佢喺隔離鳩喊

btw佢係男仔嚟

分享下 人哋嘅
中三嗰年有個留班生有少少自閉+暴力傾向
同時好驚螞蟻

有一日有條友仔唔識死,喺本bio書度搵到幅好撚大隻螞蟻嘅相
係咁追撚住個自閉仔,show畀佢睇
個自閉仔一路避
點知愈嚟愈多人一齊拎住本書追撚住佢

卒之追到個自閉仔入課室角落頭,避無可避
自閉仔終於喊
啲人都覺得自己玩大咗,好多都散開
帶頭嗰個都笠笠地水想走人
點知個自閉仔喊咗半分鐘都冇就突然彈起身打鳩個帶頭追住佢嗰位同學
係拳拳到肉咁打

利申: 冇追過,全程食花生

中五果陣我隔離個女同學畫花左我隻手，之後比miss見到就話我做乜隻手咁，我隔離條撚蛋就話係個女仔畫既。第二日，個miss就叫左佢女同學企係黑板前面當住全班面話佢幼稚，之後佢就成個晏就喊到收唔到聲 之後佢就嬲左我，其實我好鐘意佢架

中一果陣
倒左個女仔飲緊果罐汽水落去佢個飯盒到
事後先知佢喊左
第二日比番錢佢買飯先解決左件事
幾年後我地一齊左
諗番起都覺得自己果陣on9
但可能因為咁先令佢記得我

不過散撚左

小一坐校車放學同隔離個男仔鬧交 然後佢咁啱要落車 我就趁佢企起身一嘢扯咗佢條褲落嚟 然後佢就喊了

中學上PE堂踢緊波 一野西左落個女同學塊面到 喊到拆天

中學體育堂要游水，成班同學要一齊換衫
有個同學除完衫，之後彎腰想放拎對鞋

我見佢屎忽咁滑就用插佢2下
點知佢喊到仆街

小學同朋友玩緊既時候啲指甲唔小心刮到佢塊面
然後好似流左啲血
跟住整到佢喊 點氹都唔受
然後仲因為咁絕交左一排

對住個女同學隻眼噴佢止汗劑

屌我都試過比人整爛眼鏡用blue tag痴

小五定唔知小六啲camp 個陣
個陣玩玩下 我一把打左落個陣好鐘意既女仔到
佢喊左出黎 個下完全唔知點算 到而家中學都畢業左幾年都仲記得

我知你會睇連登 但係唔知你又會唔會記得呢件事

小學有次小息去完廁所
一返班房就見到櫃桶啲跌野落地

跟住格離同學話我知係個刁蠻既女同學整既
完全唔知咩事 我乜都無做過
我嬲到仆街 一野打斜佢張檯 啲野好似鐵達尼咁sir哂落地

跟住佢就邊執邊喊 趴埋係張檯喊
自己攞黎唔知佢喊乜

啲囡囡仲話：雖然係佢整你先姐..
即刻開口屌佢：你冇撚野呀？

收埋人地個筆袋係窗口頂
點知個清潔呀叔一野掃落樓
佢個筆袋由4樓飛落地下
跟住佢喊到仆街

佢可能暗戀你 唔識表達 慘

男人老狗比較難唔小心整喊

洗唔洗咁多負皮
冇離題啵

中學嗰陣 喺大半班同學面前話個女同學係public toilet 之後條女就開始喊 放學我就whatsapp嗰女同學講對唔住

個陣中三同返小學同學拍拖
佢講返我知個刁蠻女暗戀我

係女人先寧舍鍾意雙重標準兼且自我中心,無限放大自己嘅情緒

上面好多單都係男女玩玩下嘅時候,女仔整個男仔先,之後男仔一還手,個女仔就唔知做乜鳩喊
可能係覺得自己玩鳩人就得,人哋玩鳩佢就真係恰鳩佢

小學唔小心拿左本女同學手冊番屋企 第2日比番佢咸

小學雞個陣有隻超人魷魚絲徽章
個時儲左一細袋 唔想玩之後送比個同學
送完之後又後悔想拎返
佢又唔比 咁我話話比老師知
之後佢就喊了
但最後我都收唔返
睇黎佢真係幾鐘意

小學個時用支筆芯督左個同學手㬹一下 小息完左佢爆喊話支芯插左入去好痛

最尾仲call埋白車

小學嗰時隔離位係書蟲男同學嚟
我唔小心倒瀉水整濕左佢張工作紙
佢嬲到爆喊仲話比老師聽

有人同我表白
我拒絕左
跟住就喊

小學係操場襯男同學玩緊紅綠燈係佢背後除左佢條褲
佢喊住跑走

小六畢業營 一枱同學食飯 咁啱裝晒d飯 最後裝個男同學要自己出去加飯 佢返嚟大家就食晒啲火腿炒蛋 然後佢當場喊咗

小五個陣發現有個同班幾frd嘅同學有時唔著襪番學。我突然靈感澎湃，作左首歌恥笑佢。點知喺班入面引起幾大迴響，成十幾條友一齊唱 佢喊到痴線

利申 事後好內疚嫁

試過無返學，
人地同返我講我隔離位嘅女同學擔心到係咁喊

利申：個陣成日曠課

小學行樓梯 男女分開行 一個接一個
唔小心kick親 除左前面個同學條褲
對唔住呀林同學

講漏 左 比我除左之後 佢就爆喊啦

畢業，我問個女仔第時想做咩？佢諗左一分鐘之後開始喊

我記得你

我都記得你

中學上堂飲水比隔離個女同學一拳打落肚 我成啖水噴落佢塊面度 之後喊左

女同學派老師改好嘅畫作
派到我個份個陣唔小心跌左我份野落地跟住係度9笑
我講左句:低能
佢竟然無端端喊(痴孖筋有冇咁好演技)
仲要報埋串

事後我都俾個va老師鬧到喊勁冤枉

中學個陣打完波好熱
開風扇又開窗（冬天）
間離位個女仔想閂我唔比佢閂
佢就喊撚左

中一同啲女仔玩你推我撞咁唔小心摸咗個女同學個胸
然後因為太緊張所以我喊咗出黎

低form試過同個fd傾計傾到比呀sir鬧 然後隔離一個唔關事既男同學喊

小學隔離位係女班長(好似係）, 因為佢好乖所以我成日恰佢,例如成日收埋佢d野,整佢髮尾。後尾見到佢喊覺得自己好賤格

好撚仆街

小學電腦堂 有個人坐埋黎我隻腳
我一野推開佢 佢就喊左
之後老師問咩事 佢就話我整喊人
搞到我罰企
我仲記得你個垃圾咩名 屌你老母梁悅生

調位抽中我坐佢隔離 即刻喊住沖出課室
對唔住

細個有個uncle買咗把弩擺響屋企
佢個仔叫我唔好攞嚟玩，
我就貪得意擺支箭入去擺吓pose
玩一輪唔記得攞番支箭出嚟，隨手擺咗響度就算
結果食食吓飯時候聽到慘叫聲....

入到間房見到血淋淋
佢地屋企隻貓唔知點解俾箭射中咗, 當場死亡
個uncle個仔喊爆....

感動到喊？

死神來了咁

小學睇電視學擒拿手
咁啱上PE堂有條女係咁整我
我大嗌一聲擒拿手 然後捉住佢
佢話自己隻手啪咗聲 然後同我喊足一堂

中三有個男同學
囉我d 出cosplay相 周圍俾人睇同笑
我用把介刀起佢條頸前幾cm同佢講:夠膽就繼續

見到佢眼角有眼淚XD

上堂射馬紙headshot咗個同學 整喊咗佢

小學個陣玩玩下車左個男同學一巴，
佢突然"僕"低，原來默默流淚中⋯

小學雞(小五左右)個陣有條友扮勁話練左金鐘罩所以唔怕痛,叫人唔信試下打佢
之後有個發育比較早又幾大隻既同學一野轟落條友個肚度(瞄晒拉晒弓打正中心)
本身排隊落緊樓梯條友痛到坐左係度喊撚到仆街
第2個小息見到佢個陣仲係眼紅紅咁

brother 好純如果係我，我會話：幾好手感喎

小學有個男同學好鍾意一個女仔
咁聖誕果時就交換禮物
咁岩我就抽到果個女仔既禮物
個男同學好想同我交換禮物
印象中好似想用遊戲機黎換
當然我最後都冇換到啦
而家諗返起我都喊埋一份

呢個好笑

中一試過有個戇鳩仔搵紙巾塞住個鼻
我笑笑口問佢做乜
佢就喊住話你估我想架

拎左佢盒顏色筆黎用 跟住就喊

叫個同學做欣宜 佢就喊左

男同學 成班友放左半打橙入去佢個書包 之後係上面係咁跳 返到嚟打開個書包就喊咗

小學一年級見到個英文成日唔合格既女同學英文默書出猫，仲要寫係大脾上，我默完書就同老師講，之後佢一路喊一路卒大脾話：我無出猫呀。

之後我好後悔，諗住小息請佢食零食道歉，仲出於好意同佢講：唔好出貓啦最多我教你英文。

點知佢一巴打埋黎!，之後我喊左。

利申：後來中學做班長仲要幫人出貓

中三，女同學喺隔離位搖櫈，我話佢，你咁樣好危險，反咗會受傷，佢唔聽，繼續搖，我一手拉佢椅背一吓，諗住嚇佢，點知

中三，隔離位女同學係咁坐喺度向後搖吓搖吓張櫈，我話佢，你咁好危險，一陣整親，佢唔聽，繼續搖，我一手拉一拉佢椅背，諗住嚇佢，點知一拉佢成個倒後撻咗喺地，條裙反埋露底，爆喊

有次我比人打
打打下仲想起腳踢我肚
我唔知點解突然間反應咁快
即刻捉住佢隻腳跑哂成層樓仲要拖佢落樓梯
跟著佢一路單腳跳一路喊

另一次放lunch班房得我同坐我前面個女同學
佢做完手頭上既野就起身想走
我見到佢條群紅左撻(好明顯係血積)
下意識同佢講你漏m(我事後諗過我應該就咁講你條群污租左算數)
可能我平時喺學校毒到出哂名
佢比我睇到唔順氣竟然喊住屌我多事
最後我除件毒撚長袖冷衫比佢圍住條腰

有個女同學放咗盒朱古力喺我櫃桶
因為我唔鐘意食甜嘢所以分咗俾班兄弟食
佢就拉埋個friend 喺後面喊
No fucking regrets

小一個陣試過一模一樣 下一年佢就轉左校

好似我以前讀書鐘意既一個女仔

有次中一係籃球場唔記得做咩抽鳩條毒撚
打左幾下 不過無用拳 用手拳舊骨打落去
個下條友都冇乜野
點知佢無啦啦上堂喊 跟著有同學同老師講佢比人打
之後我啲朋友醒水講兩邊都有出手 其實佢冇還拖
最後一人扣左一分
知你有睇開連登仲有追我開咩post
睇到呢個post嘅話我想同你講
你不如洗下頭
個頭又油 多頭皮 睇落勁唔順眼

仆街我都係咁

女同學比老師調位同鼻屎佬坐 一坐低喊到仆街

中學隔離個女同學上堂摷書包搵野，點知畀我見到佢跌左隻震蛋出黎之後我勁大聲講出黎，佢喊住衝出課室

靚唔靚

體育堂報大數一分鐘做左67下掌上壓
有個同學同篤背脊阿sir講話我報大數
之後我唔知點解夠姜話，等我回完氣即刻做一次俾你睇
最後阿Sir信左我
罰左個篤背脊既同學跳青蛙跳
佢喊住跳

你係咪有腹肌？

旅行 燒野食
多手拎起隻生既雞全翼當回力標
點知發力果陣甩手 成隻雞翼飛左出去
雞鎚個位打中左個女同學隻眼
佢即刻喊

個女同學生日
打算整蠱佢 包左盒牙籤比佢做禮物
佢一打開就崩潰痛哭

小一個陣 有個女同學剪左個男人頭
我個時因為其他野笑住咁行入課室 咁岩同佢視線對上
佢以為我笑緊佢 佢喊....
最後miss要我同佢say sorry
。

用bb彈槍近距離爆鳩男同學頭

我就係佢
夠撚膽出嚟隻揪ok?

辣殺臭西仔

同女同學嘅第一次整到佢好痛
不停喊
唔只一次

係小學個陣 笑一個女同學個樣似弱智 之後佢喊左
Sorry ar

好啊
受傷唔報驚 ok?

點拒絕？

你中幾，有點mk

誤人子弟咪依啲囉

打排球，開波
直接打左落女同學塊面。
再撞落去第二條女心口

然後，我食飯罰企走廊

So 9 sad

好似識你

小3個陣我做班長,有時候要維持班房秩序,
如果維持得唔好會全班比老師屌
有一次有條友叫極都唔靜,
我忍唔住一拳車落佢個肚到(想同佢講sorry好耐 ),之後佢喊到抽搐
過左唔洗5分鐘,我出左去走廊罰企

留名

估唔到你細細個就可識支那治國之道
「解決唔到問題，就解決提出問題嘅人」

屌好撚好笑

有無再易喊d

笑到仆街

小二個陣隔離同學去完廁所唔記得拉番褲鏈
個陣好大聲同佢講 搞到人人都聽到
個陣老師問起我做乜 但以為佢係鬧我 我自己又喊埋一份

1.小學低年班個陣, 中文默書時有個女同學坐向我對面舉手問老師可唔可以去廁所. 然之後我聽到就同老師講左類似"默緊書架! 唔比去廁所", 跟住個老師可能以為個女同學可能唔係真係咁急定點就冇比到佢去... 可想而之個位同學之後就真係瀨左尿然之後喺到喊

2. 小學唔小心用橡膠彈到一位同學隻眼, 搞到佢喊.

3. 小學有個trip同同級既人一齊去旅行, 夜晚好似係6條友一間房, 結果我地起哄話其中1條友中意xxx 結果搞到佢喊.

同埋小一個陣同人玩包剪揼
唔知點解我係拎住技筆同人玩 好自然地吉到對方隻眼搞到佢痛到喊

仲有一個不過可以話係全班整喊人
小三有個男仔上堂賴左屎 佢竟然伸手入底褲拎舊屎出黎放左入櫃桶
因為班房開住風扇陣屎味開始個個都聞到
老師逐個人搵 搵到佢個陣我地走哂出班房係咁笑
我心諗佢咁慘唔好笑佢啦...
後尾老師再搵到佢有張工作紙有啲屎跡個陣我真係忍唔住
見到咁多人笑佢佢自己都喊左
不過個老師都無話我地無禮貌而鬧我地
因為個同學阻左佢成堂時間處理舊屎搞到老師好火

好似層相識既節奏
留名睇下一個乜生

仲要中五定中六仔

籃球掉中女神，搞到副眼鏡爛咗

中學嗰陣調位坐，睇到份座位表之後yes咗聲，因為唔洗同隔離嗰位同學坐 跟住隔離嗰位女同學喊咗 諗返都覺得自己仆街
Btw 勿相認

中幾 嚟啲小事都可以喊

破左個女同學處
痛到佢喊
個女同學係我ex

大約小五小六
坐隔離個男同學開緊把風扇仔
唔小心繞到前面女同學啲頭髮
點知個男同學拎把鉸剪出黎
一野剪撚咗執頭髮

中二果年有個姓周既女同學
改佢花名做 周周
全班係到笑 得佢一個喊
宜家都算幾 fd不過

有咩好喊
係就叫佢賓周啦

姓周既男同學例牌英文名係ben/albert

中學同啲女同學成日互相抽水
有個大波但樣一般嘅都有一齊玩開嘅
有次揸緊波摸摸下大脾佢突然喊
屌明明平時都冇野笑笑下就算
嗰次真係淆到仆街
好彩最後佢都冇講

頭盔：發夢

大脾喊?

同個女同學講唔係咁鍾意你
跟住佢喊(又係喊…)
然後嬲到我畢業

小六嗰陣有個同學拎左盒腸粉翻黎當lunch，我趁佢去左廁所將包維他檸檬茶倒晒落去仲要當佢shakeshake薯條咁搖 ，佢翻到見到即刻喊左，我超內疚，嗰陣有5蚊零用錢我同佢講我比左你你去買個麵包食啦 但佢冇要到 一直因爲呢件事好內疚

仲有無聯絡?

細個有個女同學流鼻血,我笑佢話好似茄汁,佢舉手告俾老師聽,搞到我比人罰企

小學個陣啱啱識少少性嘅野
個時放左學 學校無乜同學得返老師
我同其他一男一女落操場玩
之後佢兩個一齊瞓左落地玩
我指撚住佢地講：你地上床搞野呀？
之後個女仔喊住咁走到話比老師聽
個老師問我知唔知咩叫上床 我個時梗係扮唔知話：上床瞓教！

好彩我轉數快唔係實比人屌 屌你老母死八婆

冇

嗰位同學大個咗都會笑返自己

咁都要頭盔 睇黎真係好淆

車左佢一巴
係唔小心玩玩下一手車左埋去

唔明有幾難明 多句主題句姐

中四

未但係下星期5同佢去旅行雙人床同佢同房

預祝成功

真係有男仔夠薑對女同學出千年殺

中一有個女同學好肥叫cherry, 上中文堂老師叫用xx 又 xx 黎作句,我舉手答: 車厘子又肥又多汁

佢爆喊

事後有個女同學同我講你真係好賤

但佢自己都笑住咁講

唔知中三定中二幫低一級既女同學背默中史
可能果陣形象似胖虎 佢背到一半錯左
我咪同佢講錯左wo
跟住佢就喊
心諗做乜鳩 miss出黎問我做乜蝦人
我話乜都無做佢自己喊 跟住miss成日潤鳩我似黑社會
不過以後都無依啲機會識囡囡

咁pure嘅

把口臭到

打完波除咗隻襪塞入同學個口度，即喊

將佢成個午飯飯盒倒落佢書包，連續半年都玩9佢
日日喊到退左學

見兩個同學個頭哄到好埋,即刻將佢地兩個頭撞埋一齊

食屎狗

The pancakes??

如果係The pancakes,點解唔直接話係唱作歌手，而係話某人老婆

我嗰陣仲小學雞點識咁多
飛機都未識打，成個腦淨係諗佢會唔會話俾老師，好撚驚俾人罰見家長

真

明明標題係唔小心
但好多都明顯故意整人
好彩細個有班好朋友

中三定中四果年 整爛左女同事枝筆
佢話間文具鋪已經執左買唔返 係課室喊
我同個老死行左好多間先搵到
然後個女仔嬲左我三個幾月先同我講野

我唔知個女仔鍾意男生A，我仲係佢面前哂命話男生A向我表白。
結果聽佢朋友講佢匿埋喊左好耐

賤格

小學有個女仔係舞蹈班
咁就要帶套衫返黎換
佢換完之後啲衫就放左係班房
跟住我地四個男仔聞佢殘留係衫上面啲體香
最後個女仔唔知點解會知道左，跟住喪喊

上家政堂，將隔離左右2位同學既作品縫埋一齊，之後2個一齊喊

痴線 小學wo

中五踢班際時有球單刀殺緊份禁區，有個女同學企起前面阻住我，我勁大聲叫佢死撚開，完場佢喊，我地同一隊...
我認我太睇重勝負

小五 唔知喺邊到聽到小道消息話星期五係便服日
同咗坐我隔離個肥仔講 但之後幾日都冇人再提起
到咗星期五 全班得佢一個著咗便服翻學
同學話我知嗰時佢已經衝翻屋企換衫 最後遲到
仲記得第一堂係數學小測 我地兩個都喊到痴線做唔到份卷

到宜家都仲係覺得好對唔住佢

仲好意思 利申：老師
中文都唔撚識

插到邊個位？

我地扔咗同學個筆袋落垃圾桶諗住收埋佢一定搵唔到唔記得同佢講返，第二日發覺已經俾人清走咗

王至俊，對唔住，其實當年係我偷左你支筆，累你冇左支筆

天靈蓋